不守規則電商被逐出Amazon 數百中國小商戶全國「維權」

數百個中國網店小商戶，最近被美國的Amazon關停，他們於是組織起來，在全國Amazon的辦事處示威。

Amazon 早前發出聲明，嚴打商戶為排名，用各種手段造假單。這種做法在中國的淘寶網司空見慣，找人開單，製造自己網店人氣流量和虛假交易數量，因此Amazon 在農曆年期間採取了行動。
#Amazon
#中國網店商戶
#有線中國組

Amazon開cn係極on9既事，不如減jp運去港台既運費仲好啦

死番去淘寶 la

唔守規矩仲要屌返人轉頭，支那人真係無恥

生番

係自己地方冇王法，所以唔守規矩，去到人地地頭仲想人地俾你唔守規矩，支那人其實可以有幾智障

一班傻閪

造假係黑心
唔俾你造假又係黑心

究竟支那人受既係咩教育

班生番唔去番淘寶
係度嘈

到底要死幾多蝗先可以換返個正正常常既世界

淘寶玩晒

依家淘寶仲可以造假單刷好評？

幾時美帝核平支那？

支那人剩係識人不為己,天誅地滅

點解硬係要用紅底白字banner

All

支那係無恥到自己衰仲可以屈返人

乜都要佢地啱，你地外國人揸正嚟做就係迫害

jp特登整殘體畀支那人買,加個cn落去個個都覺得賣假嘢

劉曉波話支那要畀人殖民幾百年先好啲

大陸佬不嬲都係鍾意夾硬迫人用佢地果套玩法玩
無論你之前啲規距係點合理，已經run咗好耐好多人跟緊都好
佢地都係會咁搞
網上其他大大少少嘅平台都見過唔少呢味野

乜生番都會守規矩
直頭關撚左Amazon cn啦
反正班支那生番只會玩埋啲黑箱作業
用返萎大既淘寶啦

返淘寶賣假買假囉

Amazon跟本唔志在大陸市場人地市場係全世界係唔捉緊d做假點得，淘寶個名臭晒啦

支那人個腦諗乜架

Amazon 開CN唔開HK

但劉曉波打爛晒D槍去感召共產黨

中國都有好人

Amazon開hk一撚定好多人買野

香港本身冇乜出口野同製作品，開Amazon HK黎做乜 。

你話開TW仲有d可能

係Amazon同ebay一見係華人開就立即唔敢買，就算平少少都唔敢搏。

大把香港人用淘寶

好多支那人開store，然後當淘寶咁撚假單、假貨咩

大陸狗真係冇廉恥

唔順超咪玩淘寶囉

想買假野緊係用淘寶

我Amazon us,jp 都有買開野，cn真係唔敢買，account都唔敢開

今時今日都唔差得遠

可以，5-10人仔一條

eBay有無香港?

香港係轉口港黎架嘛！

支那永遠就係以為自己嘅劣質野係標準。

垃圾

same

証明amazon 買真野

唔守規矩既人，就好似佢咁。革！扯！

早排激多amazon賣假野
正價平少少賣淘寶野

12億

造你老母假

jp都有把大陸人上去賣假貨
之前先見過玩具台有人中招